通脹引爆美國股市?

成也侵侵，敗也侵侵。
税改同QE冇分別。

咁堅？呢張圖預示美股「牛市」或已完結